台灣幾時開個政治難民營比香港人

新香港特別行政區

係就好，一定勁過新加坡/以色列

[旅遊台置頂] 有韓國瑜條奶共撚樣做市長一日，我哋香港人請罷去高雄！